點解徐克嘅狄仁傑系列越拍得多CG特技越做得差

睇trailer應該係鳩片

同對上個套神都龍王差唔多鳩囉
劉華個套都ok 嘅

華仔都冇，四咩大天王

想賺多啲， cg 咪省皮啲囉

越拍越神化

香港啲武俠古裝片點解永遠都去唔返白髮魔女傳嗰時嘅水平？

呢種戲吸引在睇個主角點樣推理破解幕後黑手用掩眼法呃神騙鬼
屌你老味上一集傳聞有隻海底巨獸結局真係整隻海底巨獸出嚟
on99

大陸興

唐朝版Scooby-Doo

上集普普通通啦，未算爛嘅

劉德華嗰套好睇

天機：富春山居圖？

本質一樣, 查神怪野

狄仁傑

你真係有興趣睇架？

當佢特技片黎睇就啱喇劇情算數啦
佢D特技係冇咁真架喇
但D風格又幾啱我口味
入戲院睇其實OK但唔會睇多次咁囉

接受唔到
龍門飛甲可以打打下突然key個CG假人表演輕功
拍武打片威也都唔撚吊想點撚樣，最弊係啲特技一眼就睇到係特技黎

其實遲D可以搵集好似大上海咁拍,趙又廷做後生版,華仔做中年版

CG全部係韓國狗畫嘅,唔差都幾難喇

與神同行啲CG應該亞洲頂級喎

韓狗已經無藥醫,阿門